Zonder hen, uit wat zij zag, zeer serieus verliefd, hun voorkeur voor elkaar was eenvoudig genoeg om haar een beetje ongemakkelijk; en zij vastbesloten om te spreken met Elizabeth op het onderwerp voordat zij verliet Hertfordshire en vertegenwoordigen de onvoorzichtigheid van een dergelijke bijlage.
